無業漢虐殺15歲私影女 頭臉纏膠紙狂灌酒再侵犯

中年無業漢相約年僅15歲私影模特兒到其旺角甘芳街的寓所拍照，期間疑因私影女拒絕依從其要求換衫而遭他虐殺。無業漢涉用茄汁樽狂扑對方頭部，再用膠紙將對方手及頭緊緊纏著在一起，又用尼龍繩綁住對方頸部。及後他見對方沒有反應，復用中式餐酒狂灌入對方喉嚨，然後脫下對方衣服大肆非禮，及暴力侵犯其私處。

無業漢劉璋輝(34歲)否認於2014年12月8日謀殺15歲私影女郭惠明，案件今在高院開審，控方於開案陳詞中形容被告的行為「恐怖及令人嘔心」，並指被告向警方透露郭於寓所時已明顯沒有呼吸及心跳。

法醫驗屍後證實郭乃窒息至死，而法醫指郭被膠紙完全封著口鼻和被人用尼龍繩綁頸，均會令她窒息至死。

據控方透露，女死者郭惠明於中四綴學，她注重外表，與普通香港年青人無異，閒時會做兼職侍應賺取外快，亦曾擔任私影模特兒，她沒有固定男友。

被告與郭由2014年12月初開始透過短訊聯絡，被告詢問郭是否私影模特兒，並查問對方身高體重。雙方最終同意於12月8日見面，郭同意收取500元拍照兩小時。郭曾要求先看私影當日的衣著，被告則稱會與她一同於朗豪坊購買服飾。

而郭於被告寓所遇害後，遭被告塞進一個行李喼，被告然後清潔寓所，之後將行李喼拖到尖沙咀豪畔酒店。

死者郭惠明

被告劉璋輝

風雨蘭成日提姊妹開工要小心安全，接少次客好過命都無埋

死人你都硬？

痴撚線 毒撚好恐怖

去人屋企
唔係自己地方開工就一定危險

唉 條女咁靚比我屌咪好囉
慘遭毒手 好可憐

她沒有固定男友 即係有流動男友？

毒撚真係好恐怖

因住佢今晚黎搵你

CHING 睇太多鬼故啦。

個樣真係好撚毒

垃圾迷信撚

Ptgf囉

上得山多終遇毒撚

沒有固定男友

謀殺 衰11 強姦
唔知條女係咪處呢

雞，完

點樣暴力侵犯私處法

肯撚定又減刑又盛，坐廿年走得

呢d根本應該判終身

呢d典型毒撚我都唔敢單獨同佢一齊

點解咁肯定

lm

Pt呢

死毒撚癲起上黎真係好恐怖

條女好慘

碎你老母

口德村居民

人都被條毒撚搞掂左，積返d口德啦

有無片？

條死毒撚對死人眼一睇就知唔撚正常

無業漢劃出人生中精采的一筆

應該唔係，MK妹係處，即係等於連登仔唔係毒撚 一樣咁荒謬

雖然條友應該有罪架啦 但係法庭判之前直接公開疑犯張相呢個行為係岩架咩

500蚊

成個頭塞入去

屌你老母笑西死變能全家死清光

字都未識打就屌人老母

14年而家先審

連登仔連死人都爭住埋單

成班連登仔一睇到私影女就鳩沖入黎留言

得一張圖係唔夠

我又約下啲私影妹玩下先
有冇人知點約
我想玩SM

屌你老母西阿我

姊妹

五毛Epiphany

綁手綁腳屌真係好正

但一定要條女願意，
屌你老母死毒撚鳩痕叫雞啦，去東莞你想點玩都得，人地得十幾歲你重要欺善怕惡咁硬上功
快啲入冊爆佢菊啦仆街

邊隻連登仔做架

正一變態佬

好似甘草米

應該係啲死毒撚睇sm av 太多睇壞腦，
好多人都鍾意睇sm 片包括我自己，但我係少少sm
Sm av 男人鍾意睇應該係滿足大男人主義和絕對服從優越感

好痴線
佢咁做完全唔怕會整死人？睇得暴力電影/av多 腦short short地
個女仔叫好地地搵錢 咁就冇命
人渣

哩啲要判終身
放返出黎分分鐘又多個受害者

與普通香港年青人無異？
定淨係講注重外表一句?

條仔似似地running man個gary

個樣毒撚到 拿拿聲拉佢打靶啦

仲以為係d歐美國家

應該先行宮刑，再等一年後斬頭

34歲，中年漢

又係金鐘M記樣

女仔唔好亂咁跟人番屋企

條友重要私影識

好危險架嘛

可以坐幾多年
衰咁多樣

唉.仆街了我同佢好似樣

點解唔正正經經返pt呢
腳踏實地啦各位

你咪又係鳩衝入嚟留言

報警

Rip

抵撚死，啲女成日三唔識七跟人出去影影影。

條友對眼愈望愈古怪
個樣好似畢加索d畫咁 ....
高低眼 ...

條女真係越望越靚

但J佢感覺上好似姦屍咁 點算好

你個名

對眼係咩事
點解睇相都feel到佢個人唔多正常

呢D臭毒撚早D死啦

唔判終身的話真係無天理。

條仔個樣又真係幾似強姦犯

小心呀

正呀 比鬼姦

佢對眼做乜撚野

2014而家先審

人地有老婆，話人毒撚

好慘呀

可能有前科都唔出奇

估到結左婚嘅人都可以咁變態....

金鐘M記鍵盤戰士: 全部女人都係雞！！！
嫌女人肥又矮，點知自己得160

朕對眼都好雙目無神